對你黎講，錢買唔買到快樂？

剛剛我去買吃的 繞了好幾圈 吃膩了 不知吃什麼 就隨便吃了炒飯並不好吃

而且下雨天 沒車只能穿雨衣騎車 吃飯時 袋子上都水；回到家 吃飯 看到長毛壁癌

配著掉粉的油漆 明明就吸了很多 騙自己沒看到還裝作沒事 還開著電風扇、冷氣

吹著整個整間都是 裝著不知道；為了維持生活 要看一些機巴人臉色 很不爽賺錢

竟然有人說「錢買不到快樂」 到底是誰講的? 我不敢說 有錢過得多好 開好車 住好房

至少不用受氣

有資格講錢買不到快樂的人一定要係有錢人
而不是窮人講的

你講得岩

我揾錢就係想自己開心

錢的確係買唔到快樂,但唔通你窮就好快樂？

扮乜撚野台仔

可以 但只係短暫既快樂

有錢一樣要受氣

有錢到不愁衣食我就夠
唔知係咪窮到無求無慾

飛機無搭過 無出過國
朋友成日講去邊到邊到旅行
我都只可以苦笑聽下
我唔恨去旅行，
但有時真係好想離開香港睇下依個世界

買到 話買唔到係因為你唔夠多錢

買到 不過唔係你快樂
係賺你錢個d人快樂

我買到，有錢就有快樂